\subsection{Kichererbsen Curry}
\subsubsection{Zutaten}
\begin{itemize}
	\item 1 Dose Kichererbsen (400g)
	\item 1 Zwiebel
	\item 4 Tomaten
	\item 1TL Garam Masala
	\item 1TL Kurkuma
	\item 1 Stück Ingwer
	\item 4 Zehen Knoblauch
	\item 1 Chilischoten
	\item 1 TL Kreuzkrümmel
	\item 1 TL Koriander
	\item 1/2 TL Chilipulver
	\item 3 EL Pflanzenöl
	\item Salz
	\item Zucker
	\item ca. 1/2 Tasse Wasser
\end{itemize}
\subsubsection{Zubereitung}
Zwiebel und Tomaten würfeln. Chilischote in 1 cm Stücke
schneiden. Aus Ingwer und Knoblauch mit dem Pürierstab eine
Paste herstellen, evtl. etwas Wasser dazugeben, damit es
leichter geht. Kichererbsen abschütten und unter kaltem
Wasser abwaschen.\\

Pflanzenöl heiß werden lassen und Garam Masala, Kurkuma,
Kreuzkümmel, Koriander und Chilipulver kurz anrösten. Die
Ingwer-Knoblauchpaste dazugeben und kurz mitbraten.
Zwiebeln ebenfalls anbraten. Tomaten und die grünen Chilis
mit dem Wasser dazugeben und ca. 15 Min. offen einkochen
lassen. Öfters umrühren!\\
Die Soße sollte dann schön dick sein, nach Bedarf Wasser
hinzufügen, damit das Curry nicht anbrennen kann.
Kichererbsen hineingeben und mit Salz und einer Prise Zucker
abschmecken.\\
Nochmal aufkochen lassen und mit einem Stampfer oder Löffel
ein paar Kichererbsen zerdrücken, um eine Bindung der Soße
zu erreichen.\\

Dazu schmeckt Naan oder Basmatireis.